示威者於觀塘中海棉彈 被射中心口 胸骨斷開三節 另有一人頭部疑中槍血流披面

from the
咁大單野無人講？

屌 仆街黑警

from tg*

唉屌
唔好再叫佢海棉彈啦

我屌哂黑警全家上下

黑警死全家

黃大仙黎個喎。佢係路人

開始狂描人射

push

diu

屌你老母死黑警！！！！！

佢係後者 已有fa治理

有冇胸骨斷開三節嘅資料
譬如圖

呢度黃大仙離，
fake news
封鎖樓主

屌黑警冚家

後者...

圖係後者血流披面個位

Pish

今時今日香港警察同黑社會仲有咩分別

求下大家聽日去機場好唔好
d狗係其他區已經癲左

推上報

屌你老母,今次射心口喎,冇可能係再可以話係射錯位啦,下次拎真槍啦不如,推到記者出黎報導呀

屌

Expose to the world! What hk police did to the citizens!

dllm

國際幾時出手

有無人有傷左眼個位手足既消息？好擔心

推

又射頭 屌你老母

上面話胸骨

橡膠榴彈呀 DLLM
用返正確既名呀

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳廣場)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (將軍澳廣場)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

中心口果個有冇相？

Push

呢張係射中心口?
唔好亂quote圖喎

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

暫時未知情況 唔知係咪同一個 但呢個係黃大仙

聯合國去撚咗邊？聽到香港人的悲鳴嘛？

明顯係血流披面

825荃葵青
轉左起點

屌!濫殺市民！

將軍澳廣場係恆基喎
個大電視7月已經轉埋rthk

825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

Dklm

推！

Reddit Twitter

港鐵商場 (替代商場)
所以叫你唔好去 popcorn ,，去將軍澳廣場
PopCorn (將軍澳廣場)

路人

pp

仲講海綿 屌

屌 死黑警 推比多啲人睇

香港人幾時有機會做主攻個邊每日睇新聞唔係比黑警射就係比黑社會斬，出國就比蝗蟲圍，真係好難頂

Mo people care diu

建議寫得清楚d
例如:
九龍灣: 罷去德福廣場 -> 改去淘大商場

鉛球彈

有人執到粒
我摸過下
就咁敲落個身都幾痛
拎黎射根本好撚大殺傷力

黃大仙街坊

唔好有事呀

好

721

Fced?

所謂嘅布袋彈先係
應該係橡膠製大口徑榴彈

光明正大殺人

謀殺！

謀殺！

無恥！

無恥無極限！

睇上面 一手料 應該唔會fake

橡膠榴彈

40毫米橡膠榴彈

黑社會可能仲好少少，唔好咁侮辱啲黑社會

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

射心口根本係要攞人命

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

隔離post講話無盲但視力會受影響
未fc, 但希望係真
應該都要等記者查

香港已經發生人道危險 有冇人知點文宣 先有國際救援

我屌！ 想殺人

痴撚線

黑警死全家🖕

屌你老母 黑警又想殺人

推到見報

pish

點解冇包啲嘢保護自己？

已經屠殺緊香港人

屌你老母死黑警

乜彈都係開槍實彈黎，唔好美化

係咪想死人先安樂呀屌

黑警死全家dllm

班狗全部唔合格...跟指引? 跟你老母?

Whattt???????

殺人呀屌你老母！

721 811

[前線心聲] 知唔知點解前線個個禮拜都要去送頭

又射路過平民

根本黑警係有恃無恐

中槍
理得佢係咩彈

8.25 荃葵青

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一定記住依個仇

聽日見

2127 觀塘仲開緊波！？

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

海棉喎
你叫班狗食粒黎睇睇

我都奇怪 係咪打錯 應該係黃大仙果個

o

推！！！！

黑警冇仔送終

認真，真係斷左胸骨？

射人黑警死全家！

屌 推！！！！！

屌你老母黑警

求下手足去機場休養生息 核彈都唔割 淨係想你地平安

送院先啦
胸骨斷好易插到心藏

屌殺人呀你老母死差佬!!!!

up

好撚嬲

屌好撚癲

痴線政權

shit

粒彈係neoprene來架，人造橡膠來架

唔該叫橡膠子彈

好難講

推

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷

825荃葵青遊行
五大訴求，缺一不可。

聽日 荃灣遊行
後日 圍國泰
831 民陣
92 罷課

仆街 黑警死全家

係橡膠榴彈啊,唔係海綿彈,咪再跟班狗既講法

屌 究竟有咩下場適合黑警

Exposed so many times lah

點解咁多頭部

推呀！！一日3單呀。。

推推推